覺唔覺港女著Legging正過著黑絲

清純d 冇咁淫

有個大Nike 或者 Adidas 重正 ， 好想奶

唔覺

吳國
襪頭正撚到

Legging配sneaker

如果個女女 成日做運動 曬的話 ， 聽講會曬到有個nike 印係腿到

識野

高踭鞋

要印做乜 睇得包青天多？

露少少個種誘惑最正

有d款Nike tick係透視 曬住做運動印左係腳

蓋清識野

陽光曬落去

Boots>high heels

對你好失望

Boot好柒

質地好嘅 滑到好想隔住舐

迷痢係咁上下 放過佢

leggings仲淫 ，你唔識野

短boots 高腳踝少少

望住黑絲對腳係會有沖動想起勢咁“劣”佢對腳嘅慾望

我係咪好變態

如果長boot好撚柒

係

好想用j狂掃
正常樣加黑絲會狂望

事實好多女著legging+boot扮黑絲

純文字討論？

欺騙我感情

上網搵到懶 使唔使幫你打埋j

著棉襪包住絲果d九成伏

純文字討論

點會牙 港女鍾意玩黑絲wo

叻勁襟著 又可以當面褲著

使
快

著叻勁不如唔好著

唔幫假獌

系

多左叻勁av

射唔出

圖呢

驗下啦ching
最多咪耐d

近排好多女著砵蘭街靴
唔識正確名係咩
好正

大陸一街都係 對腳要瘦長先carry到

唔明 有無概念圖

上堂見到就忍唔住睇
知唔知對鞋叫咩名

A09!!!!

yoyo唔知中意著邊種

出邊有post有圖
但唔記得咩名

呢兩日暖少少班港女又著leggings出黎

Hello 無圖

我都好鍾意條女著legging, 會覺得好正好想摸佢大脾

有冇試過狂索

屌，純文字都可以講成半個鐘，咩世界

就係佢

好臭,但係都好想要

知唔知對鞋學名係咩

做完運動由腳指奶到上大比

有時黑絲長腿囡囡嘅背影已經好撚正，啲慾望即刻baba聲咁黎

係想揸

體育台好多腳膠同好

圖

波台大黨

著Nike同2xu好撚淫

會然mola達想幫人打j
有無人報名？

黑絲屌打legging啦

2xu d款好難現camel toe, adidas同lululemon果隻就算著左底褲都勁易現型

今日見到有個，右腳大大隻字just do it

邊隻叻勁最易現西型

運動叻勁

識貨